美國代運邊間好

是咁的，小弟諗住趁Palladium free shipping緊，買返對著下，想問下邊間代運信得過
上網有睇過ezy go同UG express呢兩間得唔得，真心求教

Usex

你係咪要買Prisma system??
我都想買 可以點聯絡你